典解unwire個娜姐都有人吹奏

咁樣衰都有市場

你咁撚柒都未自殺死啦

有後台, 逢親大新聞都俾佢做.
應該係老細個女或者老細條女.

證明大波妹係香港好罕有

係幾大波嘅

純文字討論？

有奶/閪便是娘

雞強妹正好多

蛇叔都自拍啦

屌你老母，開post 標題加返（純文字討論）有咁難咩？

hello moto

個樣咁柒我都係建議純文字討論啦

EZONE果個一樣咁柒

成個南亞裔咁

無圖無真相，其實唔知你講緊邊個

對奶大到

救樓主…

真係遮都遮唔住

做咩叫我

死左喎你

救樓主嘅意思係拎自己老母出來比人屌

unwire最正雞蛋妹

黑肉

係

大波又點？星期日中環啲女夠大波啦你地又唔溝？

賓妹ok架，不1過怕有性病

典你老味咩

圖都冇張

貝遊日本條女唔惦都有人吹
更何況大波

阿Gi 順眼啲
不過去咗司徒夾帶到

睇睇下facebook成日彈出嚟
知樣成隻大猩猩咁

好黑
不了

動動腦，轉轉彎，唔好做廢人得唔得？

有d似羅若off

最正係以為個呀gi

[img]圖片網址 [/img]

不了

我屌

我屌埋你果份

又唔係話樣衰， 但一定唔係叫靚囉

波大遮三醜

成日著橫間衫

好撚正喎 好撚想揸爆佢對波

睇到班打手係comment 到女神前女神後
都估到佢背後有大水喉射能住

雞蛋妹正撚到

皮膚就太黑, 樣靚佢就稱唔上但又唔係醜. 不過對奶夠大.

佢個樣唔會幫佢加分不過又唔會扣分, 但係對奶幫佢拉到唔少分.

我唔會叫佢女神, 不過有得屌我實屌.

真

見過真人，真人幾gfable
不過真係好撚黑

呢種女先最好砌
黑黑地有少少肉，波又大樣夠淫
一定好好水，屌到佢高潮然後射哂入佢個臭西度
再塞條撚出黎要佢事後蕭

poyan正d喎

不過呢2件都唔知係咪用左星球大戰,除衫果陣可能只係好細

d港女好鐘意著緊身衫+大戰去扮大波

我驚係你先

係香港波大真係打橫行

個樣

好多賓妹都好大波woo

物以罕為貴 冇咩好不滿同爭論

但係樣衰呢

我上

agger

成日著緊身衫有心show出黎

以前同佢做過野 好想上位
上莊要做主席果啲
成日都曬自己對奶 無乜人中意佢

典你老母

個波咪又係push
呢d講tech既網
只要唔係依利斯咁既樣
都會比心吹奏啦
btw 雞蛋妹

比人吹奏

雞蛋妹

This is Hong Kong

賓妹咁既樣

你幻想下條女騎喺你上面
一邊un一邊介紹電子產品

法官大人

個feel好淫
好似無時無刻都出緊水咁

唔通有撚都是娘

有雞蛋妹靚相未

你去佢facebook page搵下

娜姐成日著緊身衫/橫間衫谷到好撚大波
樣唔係靚 膚色又黑
話唔係有心博出位真係冇人信

阿gi其實好撚mk 而家去左做紋身師

依莉時真係趕走觀眾 不了

unwire歷來最高質女記者係雞蛋妹 本身唔化妝都係靚女

好正

雞蛋妹留陰之後正到

擺明醜

唔撚係掛雞蛋妹比盡咪正正常常港女一個
完全稱唔上正
娜姐雖然黑左啲 但勝在夠大
靚唔靚就見仁見智
真人見過覺得幾靚女

好想屌

淫底吸手波大 pat黑珍珠不知幾正

話唔正班青頭係味無屌過女
玩騎乘一撚流

正

黑妹"?
不了

雞強妹有冇ig

猩猩都有人吹奏

飲到好醉可能得嘅

睇咁耐最中肯的答案

正呀喂

睇完上面幅圖，發現樓主唔放圖係正常嘅

有閪便是女神

大波偈正 + 黑實少少exotic = 扯爆旗

騎乘嗰陣一定要捉實佢個屎窟un

比個良心出嚟當狗肺

食屎啦

點解講"典解"但無人屌?

法官大人 我屌

粗重野等我黎

賓妹，不了

輕鬆d啦，上個科林緊張過返工

menclub個mean娜

黑肉 樣衰

你做人有無原則

還我阿gi

有無雞蛋妹ig

好似搵極都搵唔到雞強妹ig

ezone果個正好多喎

雞蛋妹真係好靚
求圖/ig

圖呢？？

雞蛋妹個樣有d似雞排妹

條仔幾好樣

唔差，都叫五官端正

??nigga??

好撚樣衰 吊你老母咩 貼圖都要吊你個撚樣

圖都唔識貼學咩救人

男人

雞強妹換咗髮型超唔掂

樓主嗰個正好多喎

Agger

呢d都食得落不如食賓妹啦

娜姐，正吖

雞強同娜姐兩個都樣衰， 點解唔揀最大波個位

份人幾aggressive 但都算爽朗
大波就真既 唔係墊
樓上話有後台果啲會唔會諗多左

利申：識佢

英文好似幾勁

阿gi去左做紋身師

成日話大波，會唔會係空氣波？

話時話，另外嗰個水哥呢幾排都冇乜點見到，冇做unwire嗱？

賓妹黎既喂

佢無咩特別來頭，普通女仔，有觀眾緣咁解

超大

一定唔係

啊Gi 正啲

成日咩娜姐娜姐, 好撚煩

俾老細包左都唔奇
之前睇過開箱新macbook話老細送俾佢

應該有e cup

好撚正wor娜姐

塊面成塊朱古力pancake 咁扁都話正